國際文宣呢？去晒邊？點解熱門一個都無？

Facebook剪片7分鐘呢？
t字頭香港遊行直播封ac呢？
黑警襲擊路邊白人女性呢？
葉虎？

推到國際報導

推

Pish

喂喂喂，仲有無人做緊？

好難做

唔係不嬲都係raddit同Twitter咩？
仲有多國語言版影片同文宣

得幾張 想airdrop都唔夠

唔係呢啲，係令國際憤怒嘅文宣啊

香港前途，香港人始終唔係決定因素
雖然堅持發聲一定都係基本條件

但國際角力先係香港命運關鍵因素
所以airdrop係要

但要更多國際流傳嘅文宣啊！

我都想要可以感染深藍個啲

[香城online]傳令兵的技巧和心得

深藍無得救，已經係泯滅人性，有人講過佢哋係權威型性格

另外今時今日仲有大把銀絲活係自己世界。

但佢哋唔會打你唱你，最多返工呻吓。

大多數情況，革命係民不聊生果時先出時。

PUSH

文宣組呢排好似唔見左咁

岩牙，系吾系比狗捉晒？

喂牙！

我要上熱門

文宣呀

Live片用戶根本冇得cut，Facebook你今次仆街喇

快d send email俾美國傳媒投訴facebook私自删片， 趕今日報紙朝早新聞出街

Now新聞：本台絕無刪剪直播片段，正向Facebook了解事件

你覺得有人睇？reddit上面啲post入面跟本冇鬼佬討論，你睇下啲profile 就知。

不要灰心，乜途徑令到外國有迴響都應該試。

reddit唔得咪Twitter，總要做，係咪？

嬲豬豬，有時都好想求admin比個即上熱門特權我

係我

系禾，樓豬牙

原來瘋狂自推可以上熱門，我又推

來瘋狂自推可以上熱門，我又推

Push